當年佔領中環個plan 真係work

今日竟然發動到

戴耀廷

可惜當年去錯地方...